王歧山係現實版既紙牌屋Frank Underwood

Frank Underwood：
黨鞭 > 副總統 > 總統

王岐山：
中紀委書記 > 國家副主席 > ？

Frank Underwood上任後敲枱：

王岐山宣誓後敲枱 (1:13)：

中國領導人為何愛看紙牌屋：

王岐山撐腰 紙牌屋避過封殺

而家王岐山根本就係做緊現實版既Frank Underwood，Frank Underwood做左副總統之後，又係主力對付中國問題，而家王岐山上任，佢又係比習總派去應對美國貿易戰問題

而家係土共D人睇紙牌屋睇上腦，玩埋Cosplay Frank Underwood呀！？下一步係咪會王岐山整古習近平，搞到習近平無得做下台，最後王岐山坐正！？

frank underwood 係gay
王歧山....?

你睇上腦喳

同李克強搞

咁Winnie 呢

全中國風評就算係共黨內部

對王歧山 能力 評價都遠勝於雜種

記得好耐之前有新聞講 王岐山好撚中意睇hoc

郭文貴爆佢d野你點睇

郭文貴背後其實係乜人

最後王岐山老婆先係大boss

成個Plot根本係Match到爆，好難唔叫外人唔聯想，再加上佢自己都係HOC既Die Hard Fans

係習總在任時，修改憲法，假若佢去到最後戀權唔落，佢會蠢唔唔知自己將會變成事實袁世凱？

習總將來必會有一個靚仔既下台階比佢Step Down，而佢只會派佢既親信上去接呢個位，以防比其它派系報仇

封得王歧山做國家副主席，成件事已經係非常明顯

Hoc個總統柒頭皮黎咋 同習大大差幾皮啦

王歧山讀歷史系 咁你明啦

之後比人#METOO 冇得撈

hoc個總統
優柔寡斷又廢又無能

算啦，HOC FU啲對手咁柒咋，支共派系為錢乜都得，比較不了

王岐山如果係接班人就唔會退出政治局啦
而且王岐山年紀大過習五年點做接班人呀

咁劉鶴係乜 佢好似mm地屬性

呃飯食學者

第一 唔理有咩醜聞爆出都一定唔會有人夠膽彈劾習帝
第二 王歧山黨內個人勢力太弱 就算習帝退位 佢最多都只可以做個二朝元老

千算萬算最後都係死喺 #metoo 手上

習帝英文代言人